# _Synamo_

## Чем занимается?

> Позволяет провести интеграцию сайта с AmoCRM.
> Формирует лиды из заявок с контактных форм и информации об оформлении заказа, входящих в типовые сайты Synpase
> Задействованные контаткные формы:

- Обратный звонок
- Форма заказа
- Форма на странице Контакты
  > Так же форма оформления заказа

## Требования к платформе

- _Drupal 9-10_
- _PHP 7.4.0+_

## Нужны модули

- syncloud
- ultimate_cron
- Также используется php-библиотека amocrm/amocrm-api-library

## Версии

- [Drupal.org prod версия](https://www.drupal.org/project/synamo)

```sh
composer require 'drupal/synamo'
```

## Как использовать?

- [Инструкция](https://www.notion.so/synsynsyn/amoCrm-b458c2f503bf4f76b8597e77829937d7)

## Основные сервисы

- Amoconnector (Сбор данных для создания лида)
- AmoApi авторизация, отправка лидов
